我係利迷真係死左去算

兩次都自己拎泥柒
機會比撚哂都踢到碌柒咁
教練又硬頸
執柒左間圖書館算啦

都話大風 嘈乜啫

依然相信红军。。永不独行